以後再出老解中老唔該一齊出去還拖.

擺到明出老解準備開拖..